大家不如屋企抗爭啦

破壞中資鋪都話唔得 死物野黎咋
不如大家用愛與和平 衝破坦克啦

其實反對破壞商舖係唔想畀人覺得我地好野蠻
咁我地只要話比人知間舖衰咩就令件事容易接受好多